# Translations for the JOSM plugin 'matsim' (zh_TW)
# Copyright (C) 2019
# This file is distributed under the same license as the josm-plugin_matsim package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: josm-plugin_matsim 0.8.7-55-g88e42cd\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-08-26 09:01+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-05-23 08:43+0000\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (https://www.transifex.com/josm/teams/2544/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Activate MATSim Renderer"
msgstr "啟用的 MATSim 渲染"

msgid "Activate hierarchy filter"
msgstr "啟用的階層篩器"

msgid "Check for Incomplete Routes"
msgstr "檢查不完整的路線"

msgid "Clean Network"
msgstr "清理網路"

msgid "Click to download the currently selected area"
msgstr "點選以下載目前選取的區域"

msgid "Configure the MATSim plugin."
msgstr "設定 MATSim 插件。"

msgid "Contacting OSM Server..."
msgstr "正在連接 OSM 伺服器..."

msgid "Convert Osm layer to MATSim network layer"
msgstr "轉換 Osm 圖層成為 MATSim 網路圖層"

msgid "Convert to MATSim Layer"
msgstr "轉換成 MATSim 圖層"

msgid "Convert to MATSim Network"
msgstr "轉換成 MATSim 網路"

msgid "Converter"
msgstr "轉換器"

msgid "Create Master Routes"
msgstr "新建主要路線"

msgid "Create areas for public transport stops"
msgstr "新建大眾運輸站點的區域"

msgid "Create new Network"
msgstr "新建新網路"

msgid "Defaults"
msgstr "預設值"

msgid "Download"
msgstr "下載"

msgid "Download VBB…"
msgstr "下載 VBB..."

msgid "Download data from Overpass API, filtered by relevance for MATSim."
msgstr "從 Overpass API 下載資料，並且為了 MATSim 用相關性篩選。"

msgid "Download from Overpass API..."
msgstr "從 Overpass API 下載..."

msgid "Download members and stop areas"
msgstr "下載成員和站點區域"

msgid "Duplicated Id {0} not allowed."
msgstr "不允許重覆的 Id {0}。"

msgid "Export MATSim network to shape file..."
msgstr "匯出 MATSim 網路到 shape 檔案..."

msgid "Export MATSim network to shape file…"
msgstr "匯出 MATSim 網路到 shape 檔案..."

msgid "Export MATSim transit schedule…"
msgstr "匯出 MATSim 交通時刻表..."

msgid ""
"Export failed due to validation errors. See validation layer for details."
msgstr "因為驗證錯誤匯入失敗，請見驗證圖層得知詳情。"

msgid "Exported network xml version"
msgstr "匯出的網路 xml 版本"

msgid "Failure"
msgstr "失敗"

msgid "Fix transit schedule validation errors"
msgstr "修復交通時刻表驗證錯誤"

msgid "General"
msgstr "一般"

msgid "Import"
msgstr "匯入"

msgid "Import MATSim scenario"
msgstr "匯入 MATSim 場景"

msgid "Include road type in output"
msgstr "輸出包括道路類型"

msgid ""
"Incomplete route {0} - Auto repair to download missing elements (cannot be "
"undone)"
msgstr "不完整的路線 {0} - 自動修復下載遺失的元素 (無法復原)"

msgid "Information"
msgstr "資訊"

msgid "Keep Paths"
msgstr "保留路徑"

msgid "Lines: {0} / Routes: {1}"
msgstr "線段：{0} / 路線： {1}"

msgid "Link offset for overlapping links"
msgstr "連結偏移為了重覆連結"

msgid "Links/Nodes"
msgstr "連結/節點"

msgid "Links: {0} / Nodes: {1}"
msgstr "連結：{0} / 節點：{1}"

msgid "MASim preferences"
msgstr "MASim 偏好設定"

msgid "MATSim"
msgstr "MATSim"

msgid "MATSim Import"
msgstr "MATSim 匯入"

msgid "MATSim Transit Schedule Files"
msgstr "MATSim 交通時刻表檔案"

msgid "MATSimValidation"
msgstr "MATSimValidation"

msgid "Menu: {0}"
msgstr "選單：{0}"

msgid "Network Attributes"
msgstr "網路屬性"

msgid "New MATSim network"
msgstr "新 MATSim 網路"

msgid "No MATSim layer active"
msgstr "沒有 MATSim 圖層啟用"

msgid "Nothing to export. Get some data first."
msgstr "沒有東西可匯出。請先取得一些資料。"

msgid "OSM Repair"
msgstr "OSM 維修"

msgid "Only convert hierarchies up to: "
msgstr "僅將層次結構轉換為："

msgid "Route {0} with no Route Master"
msgstr "路線 {0} 沒有主要路線"

msgid "Save MATSim network file"
msgstr "儲存 MATSim 網路檔案"

msgid "Select to download {0} highways in the selected download area."
msgstr "在選取的下載區域中，選擇下載公路 {0} 。"

msgid "Select to download {0} routes in the selected download area."
msgstr "在選取的下載區域選擇下載路線 {0}。"

msgid "Set conversion defaults"
msgstr "設定轉換預設置"

msgid "Shape Files"
msgstr "Shape 檔案"

msgid "Show internal Ids in table"
msgstr "在表單中顯示內部 Ids"

msgid "Show link-Ids"
msgstr "顯示 link-Ids"

msgid "Simulate"
msgstr "模擬"

msgid "Test for incomplete routes"
msgstr "測試不完整的路線"

msgid "Test for master routes"
msgstr "測試主要路線"

msgid "Transit routes lite"
msgstr "交通路線 lite"

msgid "Transit support [alpha]"
msgstr "交通支援 [alpha]"

msgid "Update tags for public transport stops"
msgstr "為大眾運輸站點更新標籤"

msgid "Validate TransitSchedule"
msgstr "驗證 TransitSchedule"

msgid "Validates MATSim-related network data"
msgstr "驗證 MATSim 相關網路資料"

msgid "Validates MATSim-related transit schedule data"
msgstr "驗證 MATSim 相關交通時刻表資料"

msgid ""
"Validaton resulted in warnings.\n"
" Proceed?"
msgstr ""
"警告中的驗證結果。\n"
" 繼續嗎？"

msgid "Visualization"
msgstr "驗證程序"

msgid "Warning"
msgstr "警告"

msgid "edit network attributes"
msgstr "編輯網路屬性"

msgid ""
"Allows to edit and extract network information for the traffic simulation "
"MATSim"
msgstr "為了交通模擬 MATSim，允許編輯和截取網路資訊"
